[無知一問]35+之後，即刻取消匪歌法有冇難度？

洗唔洗三分二定功能組別嗰d？
可以既話順便講埋靠35+成立獨立調查委員會可唔可行？仲有其他惡法

利申：唔識想知，問得太幼稚歡迎大大力

私人議案要兩邊過半
35+只係有否決權